[鍵盤戰爭] 發現支那五毛FB基地 以及敵方戰略計劃

痴撚線 一日有三千幾隻五毛

Bonus: 五毛平均樣貌

講咁多， 直接比用fb吖笨

帝吧咪支那果個濕鳩李毅吧 好多比支共洗哂腦既憤青

嗰班叫做小粉紅
全部都係社會廢物

中國有乜嘢大亂一定會做新紅衛兵互相殘殺